新翠邨商場廁格發現屍體

沙田大圍新翠邨商場，今早8時19分，一名老翁被發現在廁所廁格內昏迷不醒，救護員到場證實他當場死亡，警員正展開調查，並在死者身旁發現一份昨日的報紙，相信老翁昨日進入廁格後失救致死。

可能執尋日既報紙睇呢

飲完早茶，入廁所開大，死

跑馬輸撚哂D錢心臟病死撚左

講起呢樣
商場廁格日頭真係成日爆
入面班人打飛機定玩電話，有次聽到入面揭緊報紙真係火都嚟

旋風腿

以後都係去返m記個算

死廢老

對唔住我大笑左

d廢老禁極刀好鐘意哩廁格霸住成朝

個個都係入邊蛇王

可能人哋便秘又生痔瘡要屙好耐呢

即係琴晚冇人清廁格？

其實商場廁所咁污糟，點痾得出

廁所隔離而家係咪士多

以為講柴灣新翠🤔

＋1

我都係即刻諗起子華

執左好耐